%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Copyright 2019-2022 Louis Paternault --- http://ababsurdo.fr
%
% Publié sous licence Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International (CC BY-SA 4.0)
% http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fr
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Pour compiler :
%$ lualatex $basename
\documentclass[12pt]{article}


\usepackage{2223-pablo}
\usepackage{2223-pablo-paternault}
\usepackage{2223-pablo-math}
\usepackage[a6paper, landscape, margin=7mm]{geometry}

\newcommand{\ouinon}{\emph{Oui :} \blanc{\hspace*{\stretch{1}}} \emph{Non :} \blanc{\hspace*{\stretch{1}}~}}

\begin{document}

\begin{activite*}
    Pour chacune des phrases suivantes :
  \begin{enumerate}
    \item proposez deux nombres qui peuvent compléter la phrase, et deux nombres qui ne peuvent pas ;
    \item décrivez par une phrase l'ensemble des nombres qui peut convenir.
  \end{enumerate}

  \begin{enumerate}[(a)]
    \item Ce segment mesure à peu près \ldots{} cm.

      \ouinon
    \item J'ai coupé la tarte en \ldots{} morceaux.

      \ouinon
    \item J'ai mangé \ldots{} pommes à midi.

      \ouinon
    \item La météo annonce \ldots{}\degres{}C à l'ombre demain.

      \ouinon
    \item Le chien a creusé \ldots{} trous dans le jardin.

      \ouinon
    \item \emph{Dans l'ascenceur :} Appuie sur le bouton numéro \ldots{}.

      \ouinon
  \end{enumerate}

\end{activite*}

\end{document}
